不得不承認 女明星黎講 其實阿sa阿嬌保質期都算長.!!!

兩件都愈大愈靚
特別係阿SA 甚至後來居上

呀sa咩髮型都carry到

一單裸照已經毀滅咗佢地人生
仲岀嚟做乜

好gfable

sa 認真 come 睇
話 18 都有人信

黑到咁都叫保質期長

其他部分唔保質
同條蕉一樣，放得愈耐就愈黑

一個失婚中女

一個失鮑

話16有說服力d 育都未發

整容